我係大女...老豆話留層樓比細佬....無我份..

本身我地一家人感情都幾好..
估唔到因為層樓變成咁
我今年25，出左黎做野幾年，係銀行做
同細佬感情幾好，仲成日一齊玩卡比獸公仔
前幾日食食下飯
講起幾時再買樓咁
點知我老豆話，層樓遲d留比細佬
反正我結左婚之後都唔會係屋企住
我把口雖然無野 但其實個心up那到仆街
家陣做女就唔可以有份咩
我就要同老公一齊供樓
我個細佬就可以一路玩卡比獸 一路同d女講 yo 我老豆留左層樓比我
公平咩？
唉...諗左幾日...依加做野都無乜心機...
唔通同老豆講 我又要 咁樣咩

認得個user name

咁姐係感情唔好囉

話就話留，但你老豆老母起碼擺多幾十年。
細佬唔靠自己買樓都要屈住一齊住啦。而家冇幾多個女人肯跟老爺一齊住。
反而你有得二次投胎嫁個有錢人

乜嘢叫"同老公一齊供樓"
會發生係香港？

點解唔會發生係我身上
陣間問下老婆先

係幫細佬比首期定點?
如果係留層呢家住緊個到其實有咩用都後要同老豆老母住

old 唔識串

你細佬要同老豆老母住一世點睇

其實真心唔明，老母都係女人，但係好多都錫仔唔錫女，偏心落個仔到
但自己年紀大左，開始覺得爭黎都無用，都唔開心，不如自己搵多D錢自己搬走算，一個人住真心舒服好多

究竟要開幾次

港女講嘢都好信?

除非你有缺憾（e.g. 地貧，毀容，etc...）
否則係香港做女人邊駛出首期同供樓

咁你揀個老公, 都有老爺留左層樓比佢咪得囉

op回曬塘

食屎喇你，嫁左梗係同老公住唔通喺度生人霸死地咩

正常

唔中意咪唔好比家用囉

真係天真

又loop

正路